13歲起整型100次！網紅不上學…炫耀去賴冠霖公司面試

中國網紅「小z娜娜」以沉迷整型聞名，自稱從13歲開始，3年內整了100次，花費超過百萬人民幣，還因此搞壞身體無法上學。她頻繁發文表達想選秀心願，近日更PO文說已接到經紀公司通知要求面試，「明天就去賴冠霖哥哥的公司面試！」

其實小z娜娜過去就曾上傳唱歌跳舞影片，表達想出道的願望，她25日PO文透露自己要去搭飛機參加選秀面試，並秀出經紀公司「好好榜樣」給她的簡訊內容，「我厲害吧姐妹們」。小z娜娜公開要去參加甄選的消息後，遭到網友狠酸「妳的才藝就是臉嚇人」、「別把賴哥哥嚇到就行」，但也有人認為每個人都可選擇自己想過的生活，「何必說這說那」。

據了解，小z娜娜真實年齡成謎，她的最新說法是在2006年出生，還沒滿15歲。小z娜娜說自己從13歲開始整型，雖然有很多人看不過去，試圖想阻止，但她仍堅持：「我就喜歡整容，整容帶給我自信帶給我快樂，不要跟我說讓我別整了，這不是在為我好。」

▲▼「小z娜娜」以沉迷整型聞名。（圖／翻攝自微博）

▲▼「小z娜娜」透露要去經紀公司面試。（圖／翻攝自微博）

拍鬼片唔洗化妝

屌
食緊飯真心嘔出嚟

支那人=on9

屌 食緊野嘔撚番出黎

以為cube痴q左線

講還講

想知冇filter同化妝係點

咁細個已經毀容 咁就一世

眼鼻口冇樣靚

無奇不有...

有啲似四太啲女

想屌？

難得又唔整大個胸

何方妖孽

支那邊啲老闆仲意獵奇

應該有心理病，要睇精神科醫生

屌你老母有圖

出世係支那，一早就一世啦

整都算 啲審美觀邊度學返嚟？

又係蛇精男樣有無新意？

小支娜娜都幾岩佢

蛇精男

我屌

creepy

一把摑落去會唔會散

整到100次都幾犀利
做手作仔幾下都唔啱都砍掉重練

ed就有圖
連登我屌你老母

個名又改得幾好「小支娜娜」

屌你咩

中小學美勞堂對培育美感
真係好重要

可唔可以整返細隻眼

整到成隻 annabelle 咁

男人嚟？

有無未整前既樣

邊有人未入去就整 一定退貨

已毀容

整得幾好，幾辟邪

膠到

「慎入」唔打都算，尼D就有圖

連登次次呢d核突野都有圖
仲要唔止一幅

日光日白睇到都嚇到瀨屎
今晚實發惡夢

鍾意奶共霖嘅人同奶共霖一樣都係戇戇尻尻咁

屌你老母

慎入都冇 我DLLM

支那口味真係獨特

Google完 發現佢呢幾張已經算正常

google俾你

我屌真心不如標題加慎入有番少少公德心好冇

佢整容前應該樣衰過而家好多，所以先咁有自信PO相

未整係有少少樣衰
村姑果種
但係而家係妖怪喎

蛇精啲姊妹喎

好撚恐怖

屙夜尿見到嚇撚死都似

慎入呀～～～～樓主

嘩屌
你整到整好D啦大佬
想嚇死人咩仆街

飲緊水睇到
嚇到噴水

整型

佢又真係幾需要整

佢老母幾靚

哇
屌你老味嚇鳩死

佢老母真係幾靚

粒眼珠係咪成粒假？ 大到勁核突

嘩屌

蛇精男咁點搞

叫小支那那咁得意

我屌 有冇佢未整前既樣

一世人就咁毀容

momo??

屌你

條女整到個樣老過自己老母

好靚女

呢啲就有圖

屌你最底嗰張佢個樣好似key上去咁

好撚慘 就咁一世
整咁多次都整唔靚

得罪講句，我可以睇呢張相而唔驚
果個「網紅」岩岩嚇到我係咁碌走，好撚恐怖

好撚醜，dllm

好慘，整容前後都咁樣衰

不能只有我看到

第1次睇PO 有人PO佢我係LIKE 同無BLOCK

係咪假 p圖想出名咋